# 大符识别
## 这是一个传统视觉识别大符的实例。
## `大符识别部分`：该部分的目标是利用图像处理算法对输入图像中的特征进行比对提取

## `拟合圆部分`：该部分的目标是通过对图像中的特定形状进行拟合，来找到大符的位置。在这个例子中，使用了某种拟合算法来拟合圆形，以定位大符的位置。

## ~~`卡尔曼滤波部分`：卡尔曼滤波是一种用于估计系统状态的滤波算法，其主要用途是对测量值进行融合和平滑处理，以得到更准确的位置估计。尽管这个程序没有给出卡尔曼滤波部分的代码，但可以假设在实际应用中可能会使用卡尔曼滤波算法对大符的位置进行优化和平滑处理。~~
# `请认真观看提供的大符识别代码，并根据代码逻辑和顺序绘制相应的流程图。`